［多圖］究竟當年若瑟性知識有幾差

先比瑪利亞呃到養便宜仔
同mk妹搵毒撚埋單

聖誕節用黎紀念
首個MK妹比人中出即飛
首個毒撚接收n手西
Mk仔送出
首份聖誕禮物比若瑟

聖誕節唔係真正耶蘇出日子黎

本來係紀念太陽神出世
因為12月22號係冬至，全年日照最短，代表太陽🌞死亡，之後日照慢慢延長，好似重生，就揀第三日，即25號作為太陽神生日。

基督徒可唔可以慶祝聖誕節？

踏入十二月，好快又到聖誕節嘅日子，可能大家都會紀念救主降生。相信好多人都曾經諗過，或者俾人問過，基督徒可唔可以慶祝聖誕節呢？

非主流嘅耶和華見證人唔會慶祝聖誕節，但就算唔係耶證嘅教會，部分傳統嘅教會，對基督徒可唔可以慶祝聖誕節都有分歧，佢哋唔贊同慶祝聖誕節，原因有兩個：根本唔知道耶穌幾時出世，另外，聖誕節係源於一個敬拜太陽神異教嘅節日。

關於呢個問題，或者可以套用保羅嘅話：

「有人看這日比那日強，有人看日日都是一樣，只是各人心裡要意見堅定，守日的人，是為主守的，吃的人，是為主吃的，因他感謝神，不吃的人，是為主不吃的，也感謝神。」（羅十四5-6）

「所以不拘在飲食上，或節期、月朔，安息日，都不可讓人論斷你們，這些原是後事的影兒，那形體卻是基督。」（西二16-17）

由以上嘅經文，或者睇到對係咪慶祝聖誕節有下面兩個建議：

1. 唔好彼此論斷。呢個係保羅要強調嘅，慶祝嘅人，如果為咗基督，就應該抱住感謝嘅心慶祝；若果唔慶祝，都唔好論斷慶祝嘅人，因為始終呢啲都係相對嘅事情，應該彼此尊重。

2. 以基督為主角。對於慶祝聖誕節嘅信徒嚟講，我哋可以套用保羅在喺歌羅西書嘅說話：「聖誕節原是後事的影兒，那形體卻是基督。」喺聖誕節不斷嘅商業化嘅時候，教會應該反醒，真正嘅主角係基督，我哋嘅慶祝活動，應該以基督為我們嘅中心，咁先係真正值得慶祝嘅聖誕節。

Btw 啲圖死晒

你個師父以利亞去咗邊？

升咗天🤨

天氣凍

不如問下點解過咗二千幾年都仲有人啲性知識咁差 連童貞女懷孕都信

識野 果時天主教係融合左羅馬教

到底二千年前科技有幾好
比人搞大左仲可以補返處女膜